[天賴知恩] IU和素人合唱默契十足，和音太好聽了吧

個男仔唱得幾好啵 好幸福有得同佢對望對唱

duo psy, 有腳

同psy合唱呢首超正
之前瘋狂loop

之前狂loop個mv就係為左睇腳